
\begin{tabular}{| r | p{6cm} | }
	\hline 
        Campo              &   Descripción \\
	\hline
	\hline 
	Sistema            & Identificador del sistema GNSS y tipo de señal (C/A, L1OF, L2C). \\
	\hline 
	SVID               & Número identificador de vehículo. \\
	\hline 
	SIGID              & Número identificador de señal (GPS PRN, GLONASS K Channel). \\
	\hline 
	Tiempo transmisión & Tiempo de transmisión respecto del cero del sistema. \\
	\hline
	Desviación Frecuencia & Desviación de frecuencia portadora respecto al valor nominal. \\
	\hline
	$C/N_o$           & Relación Portadora a Densidad de Ruido de la señal. \\
	\hline
	Marca de Tiempo   & Marca de tiempo correspondiente al instante de toma del juego de mediciones. \\
	\hline
	Id. Medición      & Identificador del juego de mediciones al que pertenece. \\
	\hline
	\hline
\end{tabular}


